王毅：所謂的病毒從中國傳出去都是謊言！

【王毅：所謂的病毒從中國傳出去都是謊言！】

正在挪威訪問的中國外長王毅表示，中國是首先向世衛通報疫情的國家，但並不意味味道疫情就發源於中國。他指出病毒起源是一個科學問題，不能把它政治化，標籤化。他 又說：“現在中國全國每天都是零感染啊！所以所謂的病毒從中國傳出去，都是謊言！”

千其唔好認 等大家知道你地有幾無賴

呢個時候香港又唔係中國一部分

四大發明 等等都唔係中國

又改歷史了

現在

12月果時你做緊乜呀柒頭

呢句都係謊言

CLS

佢意思係 中國依家每日零感染 所以唔係中國起源🤔

科學就係證明中国肺炎係由中国武漢散佈出去。

支那武漢肺炎 Ching Chong Corona Virus

他 又說：“現在中國全國每天都是零感染啊！所以所謂的病毒從中國傳出去，都是謊言！”

等全世界人都知中共鍾意講大話

又想改歷史

武漢肺炎

而家叫佢做交響樂團指揮呀?

冇國家信你呀柒頭

之前話病毒只係由中國散播出去,但源頭未必係武漢,而家又話係謊言,同721黑警口徑一模一樣

香港每日仲有十幾廿單
又唔包啦？

而家又唔敢講係美國喇咩

唔驗就無事 全都是流感

唔係中國黎邊度黎?
隻毒係你度傳出去就係你架啦

唔通我話日本打尻你中國果d日本人幾千年前都係中國人，所以唔係日本侵華?

中国病毒武漢肺炎

中国人啲logic

又再證實香港唔係中國一部分

Chinese virus come from China

真係當人弱智

分裂祖國，報警拉佢啦～

good,繼續

好快就話係香港傳出去

撚有人會信蚑共鳩up?

哦
又話政治化

又改寫事實

武漢肺炎 wuhan virus 武漢肺炎 wuhan virus 武漢肺炎 wuhan virus 武漢肺炎 wuhan virus 武漢肺炎 wuhan virus 武漢肺炎 wuhan virus 武漢肺炎 wuhan virus 武漢肺炎 wuhan virus 武漢肺炎 wuhan virus 武漢肺炎 wuhan virus 武漢肺炎 wuhan virus 武漢肺炎 wuhan virus 武漢肺炎 wuhan virus 武漢肺炎 wuhan virus 武漢肺炎 wuhan virus

成個支那都老衲化了

學佢咁講說服力可能仲高d
好過講大話

科頓議員：中國放出病毒

感染數字幾多同源頭有咩關係?

根本冇病毒

公我贏 字就你輸

雖然咁多個地方第一個病人都係黎自武漢 但病毒可控可防 點會係中國傳出黎呢

咁有無科學證據證明唔係你傳出黎

我中出咗條女 我無大肚 所中條女有咗唔係我嘅

連登仔請跟隨外長政策，煲番美軍放毒事件，迎合外交政策

大話講幾多次都係大話

武漢肺炎是中國不可分割的一部分

有冇睇屍殺列車呀？
冇病毒感染㗎

一係就科學問題，一係就政治化個人，

一係就叫人唔好政治化個國家？

當個個都三歲？

咪係 唔係美軍咩

現時大家一定要咁做
佢話乜都啱
最後先有機會win

中國本身就是謊言

佢當全世界人民都好似支那韭菜咁

武漢封城果日歷歷在目啵王公公

全球追責斬佢個頭落嚟

沒有改寫歷史 歷史自有公論

好嘢
又想賴帳

王魏係去外訪定係挑人機

講得好精彩

每天都是0感染而經係慌言🙂

係咩邏輯

王偽無邏輯9吹

完全零邏輯

唔認就啱 激到班屋企有親人死左既更憎你支那

香港確診唔計

王毅係咪指香港唔屬於中國了？

現在零感染同係咪源頭有乜撚野關係

國安法

2+2=5

我十分同意王毅先生既說法，美國應向中國負全責！

氣急敗壞了

武漢獨立咗？

on9

支共滅亡個日一定會世界慶祝

支那賤畜肺炎

唔係起源，但係發源地

現在中國的地方都是零確診（28-08-2020）

香港28-08-2020為13人確診感染

所以香港不是中國的

王毅已犯港區國安法。將俾林鄭指示香港警方通緝王毅歸案

通常落毒嗰個本身已經食咗解藥， 零感染有咩咁出奇

新出現的證據實際上是中國的一個博客作者發現的，該博客作者發現一名患者可能是本次疫情的零號病人，就是武漢生物研究所的一位年輕研究員，她因感染了該病毒而死去，這是感染該病毒而染病的第一個病例。

真理部

[重開] 精英SS級 國際戰線：“Letters to the Editor” 歡迎你！

個網都有陣郭文貴味

咁禁食野味把撚呀

佢哋除咗講大話，都冇辦法解釋得到

大陸用假試劑 或者 唔係用黎驗肺炎既試劑未驗唔到陽性囉

CHINA VIRUS

原本都唔太信沖去美國個個女人，依家好希望佢回一回覆

武漢封城個日出走既人去左邊既圖

睇下接受採訪既Bill Gertz係邊位？

Bill Gertz is a national security correspondent for The Washington Times. He has been with The Times since 1985.

Mr. Gertz also writes Inside the Ring, a weekly column that chronicles the U.S. national security bureaucracy.

Mr. Gertz also writes Inside the Ring, a weekly column that chronicles the U.S. national security bureaucracy.

美國病毒

呢d國家唔俾人射幾粒核陣落去 佢都唔會龍

講謊言大大聲唔知醜邊個及得你中共吖

你老母死撚左 所以你係你老母生既係都是謊言

唔明佢up乜

王乙己

王毅同習近平真係好夾, 習近平近乎發左癲既思想, 由王毅依隻癲狗表現出來

王毅佢老母，夠唔夠膽話沙士源頭唔係中共

拉得 犯左國膠法

做咩唔講係美國整出黎呀
傻閪支那狗吠就大大聲吠 到人地真係開你波就垃圾淆底
同D無撚柒用既死廢老一鳩樣

當人弱智

唔係武漢傳出黎，唔通係王毅老母個西傳出黎咩
馬鹿蝗偽

呢個世界上得兩種邏輯
正常邏輯同中國邏輯

0確診 ? 仲以為香港係中國一部分

照咁講
其實四大發明都唔係中國
只係第一個記錄既人係漢人咁解

地球都是中國的

支那武漢病毒

“現在中國全國每天都是零感染啊！所以所謂的病毒從中國傳出去，都是謊言！”

剩係呢句已經係謊言

香港日日都有確診，但中國就冇

依句都On9喇
就算退一萬步 真係俾你搞到零感染
都唔等於唔係由中國傳染出去

Btw不過你留返國內喇 唔好出去外交丟臉

重點係, 零感染都係做假

零感染
死哂、唔報上去咪零感染囉

香港人都不是中國人啦, 如你所講, 只係住係中國境內姐

黨由1921年開始已經係魔

病毒咪就係支那武漢P4實驗室洩漏出去

講大話講到連自己都呃埋
全世界幾十萬條人命
疫情過咗就一定搵你算帳啦
以為講兩個大話人哋就唔追究

王毅違反香港國安法

幾時通輯佢

其實係香港，求吓大陸人以後唔好落嚟
香港真係好危險㗎

內戰

四出國際出醜

中國邏輯係咁

武漢肺炎係喺武漢度嚟嘅！

仲要2019年年底隱瞞疫情，將啲受感染嘅支那人擴散晒全球！

Chinese virus!
Chinese virus!
Chinese virus!

//“現在中國全國每天都是零感染啊！所以所謂的病毒從中國傳出去，都是謊言！”//

Logic fail

同近排港共改歷史邊個改得on9啲

零感染? 死晒咪零囉
當時死都唔認有病
有記早採訪果陣仲話人做謠生事

最撚柒咪屈李文亮造謠
不過支那人已經唔記得了

推

屌 要pin

唔會囉
d 人民大中華膠思想 已經係入左DNA 到
無得救

丁蟹起碼有認佢殺人

有無英文版？用呢張嘢狙擊王毅

咁香港係咪中國嘅呢

真係on9

是美軍，我再講一次

閆乜乜去左邊？

全世界都知邊到黎啦
扮乜柒

冇邏輯

支那人最叻偷呃拐騙

咁日本都無侵華啦